{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047726",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3016229",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빈티지1950펜션"
    },
    "text": "済州月井里の新築ペンション、ビンテージ1950カフェペンションは、都心を離れ、自然と人が出会い、休息を楽しむことができる空間です。ここは済州の美しい自然の中で個性的でユニークな小物とインテリアで飾られたビンテージな雰囲気を感じることができます。宿泊の際、ラグジュアリーな最高級の客室でリラックスでき、ふわっと香りいっぱいのカフェフリーゾーンで朝食とコーヒーを楽しみながら、素敵なプールの景色を眺めることができます。ここの芝生庭園はユニークで美しいヴィンテージ小物で飾られており、ウェディングスナップ撮影やセルフ撮影も可能です。ここで済州の美しい思い出を作ってみてください。宿泊施設の利用時間は朝9時から午後11時までで、22時以降に入室される場合は予めご連絡ください。この宿を訪れた訪問者のレビューによると、ペンションは美しい庭が飾られていて、子犬と一緒に泊まるのに良く、プールはきれいで静かな雰囲気で休息するのに良いそうです。客室はきれいで、スタッフも親切です。子供たちが水泳を楽しめるように良い施設も完備されており、バーベキューも楽しめます。宿の値段もリーズナブルなので、満足のいく旅行を楽しむことができるそうです。しかし、位置が多少残念で観光地や便宜施設の利用に制約がある点と虫の出現があり得る点、そして他のお客さんの不便な行動や利用規則を守らない場合がある点は覚えておくべきでしょう。宿の規模は大きくタオルも多様に提供されますが、管理が少し不十分に見える部分がありますが、大きな問題ではありません。朝食時のコーヒー代などに対する混乱もあり、不満を示した反応もありました。周辺には月亭里海辺、ビザ林、萬丈窟、セファ海辺、金寧迷路公園など多様な観光地があり、利用するのに便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "ビンテージ1950カフェペンションです。"
        },
        {
            "question": "このペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ビンテージな雰囲気とユニークな小物とインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝9時から午後11時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの景色を眺めながら朝食とコーヒーを楽しめる場所はありますか？",
            "answer": "はい、ふわっと香りいっぱいのカフェフリーゾーンで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の庭園には何が飾られていますか？",
            "answer": "ユニークで美しいヴィンテージ小物が飾られています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設でウェディングスナップ撮影は可能ですか？",
            "answer": "はい、可能です。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "月亭里海辺、ビザ林、萬丈窟、セファ海辺、金寧迷路公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションは子供連れの家族旅行に適していますか？",
            "answer": "はい、子供たちが水泳やバーベキューを楽しめる施設もありますので、適しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格帯で、満足のいく旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このペンションの周辺には便利施設や観光地へのアクセスは良いですか？",
            "answer": "周辺には多様な観光地があり、利用するのに便利ですが、一部制約がある点に注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 380
    }
}